入過沙咀勞教中心，你問我答（3）

入過沙咀勞教中心，你問我答

入過沙咀勞教中心，你問我答（2）

入過沙咀勞教中心，你問我答（3）
現在開始

首先送上各囚友都熟悉的『包頭袋』照片

包頭袋既用途係, 我地日常D貴重野, 需要帶出帶入既野, 都會放係入面的.

LM

點解？究竟點解可以冇no.同埋咁新淨

咁快3 未追完2 咋

慢慢 等埋你

其實唔係日日都同一個人食既

我梗有計, 個Number用牙膏 + 洗頭水, 慢慢洗左佢.
個袋係完全無用過, 叫囚友出册前買多幾個帶出黎比我, 帶左幾個後, 一出册就即刻比Friend要晒, 個個都話『我要呀,我要我...』

哩個袋除左叫包頭袋,我地個年代仲叫寶箱

呢個真係未聽過.

全部人訓晒嗱？

食埋個黑蒜油出前一丁先訓

木偶巴打唔係拋左14dcr 日咋咩？

14日 dcr

暴力飲精食屎都算
殺一儆百想人聽話
都唔駛掉人落街死左仲踢屍掛
就算出到黎報仇又點
根本都無用
唔係一個人問題
根本全個制度都係
報得一個仲有十萬九千七個

睇翻big boy.club
話肥仔係3u
唔會入勞教
肥仔犯事是咪著數？唔洗入去？
肥仔會去邊？又會唔會受打？

去d打小d既更新中心，或者夠歲數直接入少年監獄

Lm

無追post sorry
想問下通常衰咩先入去

因為想笠番個頭盔唔好比人起底
點知比人激到自爆左

好難講架
上至殺人,下至打架都有機會

大家會唔會去睇果套戲？

奇怪你拋得14日點解經歷到咁多野

會

會 我老婆到而加都未相信我係入而既經歷

哈哈 我有個朋友岩岩荔枝角出冊,佢見証曾生,七警,曾建超入去 （只限未過界果陣,仲要派飯比佢地 ）

佢兩點登入解答大家問題 要問就快

繼續追

大家好,既然冇人有問題,我就自己講少少啦(發夢見到)
就講下曾生先啦,果日佢第一日啪左去荔枝角等過界,果晚佢高院返黎已經7點幾,條友一返黎第一日就已經開始有特權 我地食飯時間大概5-6點,佢果日返到去仲要搵個飛機兜(膠兜)座熱等佢食 ,又要簡個靚橙比佢食,其他人呢?發''毛''橙囉

曾生緊係有特權

發夢見到好似係

下次講果七隻狗,想知再講

教佢上連登

講開睇戲，我星期四、五睇戲係買一送一，但幫巴打買飛即係要自爆，因為要親身拿

入面多唔多老鼠同曱甴？

老鼠我果期受就無乜點見，但昆蟲類確實不少，聽d阿sir話夏天當季仲會有蛇爬入倉如果你驚蛇蟲鼠蟻 千奇唔好比d 阿sir知一定玩死你
話咩幫你克服困難呢d

沙咀唔多老鼠,荔枝角極多老鼠

巴打仲請唔請人 搵緊工 比個機會

哇屌咁恐怖

感謝各位工友分享！！
大家俾心機學做人

睇翻報導d形容同圖
真係好慘

之前睇cc巴打個post見到佢話飲住綠寶食薯片
再睇到呢個post真係天堂同地獄
老鬼倉做野有人工 𡃁仔個啲有冇
定係佢都係覺得係應份 係教化你
同埋日用品係咪都係要俾錢買 定係要人帶入黎？
希望冇追漏post冇人問過

有冇人審緊果陣預左自己入勞教, 係出面操定先
可以叫WCFU開個沙咀預備班撈下油水

終於追到第三個post

冇人工
你想要咩日用品 ？

r.i.p

一日一千下掌上壓點做？幾多下一組？組同同之間又有幾耐休息？thx

祝各位更生人士都可以改過自新，有美好嘅將來。

有冇試過DCR巴 傾下計

巴打你去過壁屋 沙咀 老荔？

荔枝角唔係我 係尋日登入果個

只有簡做同比人打,做唔到都要做

之前聽其他巴打講過話十下一循環 咁循環同循環之間 有幾多時間？

睇柳記心情 好難答你

你好撚幼稚

入到去你驚冇得操？

體能好D -> 冇咁易冧低 -> 畀人打少D -> 冇咁痛苦
其實好正路, 如果我知我有機會入去我都會係出面打定體能底

唔使開口埋口話人幼稚既
WCFU就講下架啫, 但我認真好奇有冇人因為咁會係出面操先

當時我在警局的羈留病房，正準備上吊自盡。這是我第二次入監獄，有人告我強姦，當然最終證明到我沒有。但那時的我是面對不到的，於是便想結束生命。我認為被控其他罪都沒有所謂，但係卻要我面對這一項罪名

群p定迷姦啊?!

上個post個港女user點
收左皮未個條7頭

追緊post留名
爛面葉呢條友正宗癲佬黎 入去等報告都夠膽打個犯打到十四日都係醫院到過

找數唔關體能事
係睇佢心情

我收左皮喇

成班冇人性 死全家

見到啲新聞真係
斷估佢唔敢再亂講野

假如上帝真係存在，呢班人會落地獄，仲要係最底層，永不超生

那時，有施洗的約翰出來，在猶太的曠野傳道說：「天國近了，你們應當悔改！」

串撚到
真係想佢入去受下

聽日就上畫了,有無巴打約埋一齊去睇?

毒撚梗係自己一個睇啦
你同老婆去啦

我所有星期四,星期五,買飛有買一送一,睇下巴打有們有無需要.

毒撚一枝公
送多一張都無用

7隻狗點

上網search左
原來得好少戲院有上

咁搞法唔得喎
唔夠宣傳

之前諗過考懲教署主任，想問下入到去係咪一定要打人？主任級都要？

少到痴線

係lor
就算百老匯都係得好少地區有

仲要一早一夜
正常時間好似無咩

上網見到徐永良單野好慘

成班仆街冇撚人性

你話呢

南區無

agger好慘
啊媽第三次探佢
佢都幾乎行唔到出黎

好似check到後腦大量水腫致死

岩岩睇左，唔劇透

早場

估唔到都幾多人睇，老中青都有

套戲有個位好想問 趙永洪叫人除衫搽野點解

今日唔係紅日都多人

那身個啲膏搽下體

曾建超點 有無比警黑都搞佢

可以用黎放你個袋

用黎隔離 d情侶

成人監獄唔洗
但我可以話你知,做懲教同坐監冇分別

哩個我都係聽人講,佢入到去好多人比零食佢,又比檸檬茶佢飲

黑警係水記（獨立囚室）
如果係大棚應該會比囚友打撚死左佢
尤其係果個反黑

好想睇,不過未有時間
有巴打睇都可以一齊既 如果唔介意做電燈膽

喺隔離個post度就見到話壁屋少年監獄要好多規矩，我想問係成年人嘅監倉，食飯嘅話使唔使步操入去，使唔使對齊隻碟嗰啲，或者會唔會俾人瘋狂打面？

留名

唔洗 你唔搞事都唔會比人打

呢兩日追緊隔離個巴打經歷
搵唔返court仔即係咩⋯！？

唔知係唔係時代唔同 ,我地果陣court仔係指''裁判法院'',即係最輕既法院
不過我估果位巴打係指還押後審,即係我地叫既''拋緊'',啫係先拉左你坐住先,但係未審你,但係審左之後會計番你''拋''左既時間,但係如果你最後被審無罪就...白坐

有d抛一兩碌

哩個制度真心好白痴
一拋起碼三隻（三個月）起步

我醒起有巴打講過唔知邊個國家還押可以成年
判左後又唔會扣返你拋緊嘅時間 要重新計過
sor for 1999

可以扣番
你還押左一年
到時審左你一年半你就只需要坐半年

抛一年，啪年半，
扣埋假當庭釋放啦
因為堅杷一碌

仲有上訴排期十隻

有，支拿就係，支拿唔得閒可以唔放監都得，等佢得閒先放你監

得唔得閒睇你有幾錢姐

好想知7警係入面點？始終入去前係警察 啲柳記有無對佢有優待？

會唔會你臨走會打得你仲勁？

真係有呀sir爆你菊？
擦野果幕真係會出現？

琴日睇完同囚
有冇阿sir好似關楚耀咁好人？
我就覺得無既

長期係水記,聽閒冇優待

未睇,唔清楚
但真係有柳記好人既

唔會,就走反而對你好少少

等你出到去冇唱得佢地咁衰

再貼多次比大家睇, 真係建議大家盡快去睇, 得好少戲院有得做, 做到係D好晒既時間, 一早一晚, 好似比人打壓咁, 快D去支持下.

我電話簿內既「人名」

今日多左好多場次呀，唔知係唔係好收得，所以戲院先肯加返多d場次

我想問下犯左法，但係就入左沙咀或者其他代替監禁嘅形式處罰，甘入面嘅刑期係點計嫁

利申:冇追曬d po

咁就去追吧

走果陣 例如走之前一晚
班職員會唔會見你就出去唔打你
定打多幾野

推呀

終於睇咗,套野美化左好多

已經美化左
想像唔到

聽過YC仔講
其實入到去係日操夜操
操到好撚FIT

應該咁講,有一幕有個周學吊頸,如果現實發生既話應該係先踢多你幾腳,然後要屌下老母,最後先送你去醫院

AgentCC巴打 可唔可以幫忙買左飛

又一單

如果我唸如果走前一日打，出去第一時間一定投訴佢

投訴得幾多個
你話一個濫用私刑就話姐，
但宜家係入面全部啊sir都係咁

agentcc巴打仲有無得幫買飛？

已加Telegram

留telegram, whatsapp, wechat....等等聯絡方法吧

心思思想睇多次

巴打,想問你張運通卡幾錢年費?

咁你第二日就會比人拉返入去「recall」，唔好唔記得你仲要守行為，你諗到既野佢地咁多年黎，一早都諗到！

$1980吧，無留意

其實recall係基於咩理由定佢中產recall就recall架

有規矩，但都要睇佢心情

冇得免年費?

呢一張唔使諗 ，出卡第一日年費已扣，其實用得呢d唔好介意年費吧。

終於睇哂
想睇多D鬼故

唔該晒巴打解答

多謝巴打幫手買飛

唔使客氣!

李國麟呢 d 仆街就大把

你又知？你個撚樣岩岩出冊？

你地班dd撚樣食咩都冇味啦 發撚晒煙迷咁 比支薄何煙/可樂你索 屎眼都幫我奶啦

屌你老母你呢d撚樣正一閉骨英雄

( Show Blocked User - 軒轅劍怒斬ptgf )

已加你了

套戲入邊究竟俾佢搽個支咩黎
點解搽完會發羊吊
我睇唔明

我認得個支係KY , 我估係屌屎忽.

隔離有位巴打講沙咀故爆左post
佢係咪未開 定係我搵唔到

係人開２呀，一係我開吧！

[少年監獄] 感受沙咀 2

終於出

今日放假，本身想睇0920 朗豪坊 起唔切身趕唔到
諗緊好唔好睇下晝定禮拜六先去睇

我有個朋友之前衰毒入咗好似赤柱
但係佢嘅遭遇好似同你係天堂同地獄
佢講到除咗俾人監管晒啲時間之外都冇乜特別
照喺入面讀dse幫下啲阿Sir做野
佢話啲阿Sir仲對佢幾好佢入面未俾人打過或者鬧
仲比佢留頭髮

成日倉你唔搞事應該好平安
另外每個期數都有唔同規矩

都聽過話比人讀書
我覺得咁先係教 比人更生機會
一味打 有咩用？
其實根本班柳記有精神病

跟規矩做野就得
有圖書有漫畫
問題主要來自倉霸

又話講7 狗單野。。。都仲未有

agger
好多過來人出翻黎都話，唔覺得入面有教過我野，我地只係驚唔想入翻去先唔做犯法野，而唔係知自己錯咩

可以答到你果彈已經交還左ac
我幫你召喚佢
你想知咩

其實真係睇柳記心情
佢心情唔好你呼吸都係錯

想知佢地有咩待遇
有冇俾啲犯打
有冇俾職員串？因為我聽講其實連差佬都冇啲不值佢地嘅行為

玩舉手就無謂，大家無癮

第一,聽聞佢地一去到荔枝角已經入咗舊翼水記(獨立囚室),有兩個督察去左新翼水記
第二,聽聞啲懲教有屌鳩佢地,不過佢地都好識做唔該前唔該後,仲識派煙比水記B仔
至於優待呢... 我聽講架咋,唔關我事架
有新被,新毯,新衫,新褲

反而聽講曾建超係荔枝角果陣就真係有優待
有好多係果到做B仔既不停塞零食同野飲比佢
我聽講架咋,唔關我事架

你唔好話,我真係見過有人''舉爬''
當然後果就...

求其搵野隊去水記？

冇呀,佢有返大棚,但係好似加左兩隻,同比人針對
我發夢見到咋,唔關我事架

加兩隻咁大鑊

兩隻佢執到啦
夠薑舉爬

舉阿一定jp?

屌，好彩而家有人拍咗戲，之前我係高登開沙咀post,幾多人入嚟屌鳩我，話我吹水

唔記得喇,好似jp

唔好話高登,我老母直到睇同囚前都唔信

算鳩數啦
不過唔講真係唔知咁多同學

咁水記係咪大部分時間都係自己一個？？
會唔會悶到痴撚左線

水記即係獨立囚室
得一個人

正解,但係房同房好近,傾到計既

咁無知一問

水記好啲
同大倉好啲？？

水記睇落去就唔洗俾人搞，但長時間一條友戇鳩鳩咁

大倉可以同人吹水解悶
同埋會一齊操體能(自己意願)
捉旗睇cctvb,，總之就自由時間

其實就冇話邊個會好啲
如果你衰風化,你落到大棚都係會比人打,咁哩個時候水記就會好啲
好似之前有個人渣老強自己個女,如果落大棚後果不堪設想

係咪個女就結婚o個個？

係掛,冇留意詳情
例子啫

有保護組的，入面所有人都唔落得大彭，差佬，風化，懲教⋯⋯⋯⋯

統稱水記啦
果啲好似叫 cate a

無福利

有架咩
唔係通常去左小欖
磨一碌半碌左右再過界？

有 🍋就係保護組到過

唔記得o個度叫保護組
風化組

唔係水記啦，係赤柱有一個組叫保護組，有自己既期數的，唔使釘倉23個鐘的

可唔可以講下鬼故呀 好想聽

用私刑前係咪真係會講經

咩冬天食刨冰最滋味

唔會講哩d啦
只會講粗口

比犯打定柳記打?
如果係犯, 點解要話比人知自己衰咩?

有 上年碌過百萬 今年無收年費

比犯打,牌仔有寫

Ae

是的，窮人卡

我又覺得目的真係為左令你驚入翻去而唔再犯事
如果入左去真係會明自己錯咩 因爲道德倫理而唔再犯事
咁仲有效過學校 應該硬性規定所有人入去坐返陣啦

瓜 菜 肉 蛋 汁

沙咀秋死左未？

我都想知J, S同YA有咩待遇分別